พีซี
พีซี
พิกเซล
กรัม
ค
วอด
คอร์
ละเอียด
คาด
สินค้า
ภายใน
เดือน
กรกฎาคม
ประเทศ
จีน
ยอด
เดิม
ไว้
ดอลลาร์
ดอลลาร์
สหรัฐ
ดอลลาร์
ตอนนี้
ยอด
ระดม
ทุน
ที่มา
ใช้
งาน
นิ้ว
นิ้ว
นิ้ว
ใช้
งาน
น้ำหนัก
บน
เว็บไซต์
บริษัท
บาท
ประมาณ
ผู้
สนใจ
สามารถ
ดูรา
ย
ละเอียด
เพิ่ม
เว็บไซต์
พอร์ต
ขนาด
พื้นที่
จุ
มิลลิเมตร
รองรับ
รองรับ
รองรับ
ชาร์จ
ไฟ
ช่อง
ระบบปฏิบัติการ
ราคา
เริ่มต้น
สูงสุด
สเปค
หนา
หน่วย
ประมวลผล
หน้าจอ
ระดม
ทุน
แบตเตอรี่
แรม
และ
และ
และ
1
10
10
10
1280
x
720
2
2.0
20
200
2600
2823
3
3.0
30000
32
4
4.0
5
5
5
5.1
5.1
64
64
79
90000
Android
Android
Android
Atom
Bluetooth
Central
Ethernet
GB
GB
GB
Gole
Gole
1
Gole
1
HDMI
Home
Indiegogo
Indiegogo
Indiegogo
Intel
Micro
Micro
SD
USB
USB
USB
WiFi
Windows
Windows
Windows
Windows
Z
8300
bgnac
mAh
via
x
x
